250頸以下係幾勁

勁以上就...😂